而家啲中學生真係世風日下

著住校服做埋啲咁嘅嘢

影得相唔拍埋片

算小兒科啦下話

360p 推到佢地仆街

有幾奇呀毒撚？
未屌過學生妹係人生遺憾, 依D叫叻仔

我認我葡萄

你啱啱放監?

80年代？

著住校服有損校譽

好小事真係

屌你ON99 青頭仔真恐怖

樓主小心燒春袋

時下既學生哥

都係捉下面錫下啫
又唔會有bb

好似啲萬年毒撚咁響扶手梯見到情侶又攬又錫就話要告人公眾行為不檢一樣

咪咁撚毒啦, 中學果種感覺先正
偷偷摸摸又sweet
大個左一黎就搞野
你就明以前既中學雞戀愛既係幾咁青澀又帶點淫亂

sor, 覆完先睇到樓主個名